44 暴動罪， 要怎樣做可以使政府舉證不成立?

請問有什麼強大的朋友 尋找漏洞
要怎樣做才可以
可以使政府 呈堂證供(證據) 不成立/ 不能使用, 冇證據 因無罪假定 ，疑點利益歸於被告 無罪釋放
以下這些可行嗎， 我想問問 而且想各位巴打 尋找方法，俾d意見
a) 拘捕-->拘捕過程嘅問題
拘捕過程 1) 沒有口頭警告
2) 沒有 告知被告 該犯何罪
3) 制服尋日有警員編號而且
沒有出示委任證
( 不能核實身份的 人員
使用拘捕權[ 拘捕不成立])
3.1) 因拘捕 不成立， 之後口供紙
沒有 真確性， 這猜想可以嗎
4) [ 請你返去協助調查 ]
即又是什麼意思， 不即場檢控
寫口供紙嗰陣時 先提出檢控
又會是怎樣， 求巴打解答

b) 口供紙要怎樣才可以 是真正式的可以提堂的口供紙, 有冇條件可以使他不能使用 或無效

c) 口供紙 和網上 現場 影片前後矛 與事實不符 會怎樣

d) 檢控程序錯誤.... 我沒有法律知識 我知道 可以 打法律程序 令到 一案不能二審 無罪釋放 但我不懂， 要強大嘅朋友解讀

e) 暴動法律上定義， 可以拆彈嗎

f) 警察行動常犯錯,可用上法庭嗎

區院沒有陪審團, 定罪率高, 搜證 控告 檢控 證人 全是政府的人, 太不樂觀情況

我一個腦諗不到什麼, 眾人總會諗出答案
關注問題會找出答案
我希望有些人會關注， 比到些 建議 犧牲嘅朋友們

連登有冇Law jj呀

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！